其實只有一個國家會出錢出力幫香港人，偏偏就無人重視向果度宣傳

就係台灣
香港淪陷，下個就到台灣
香港失敗左，中共就可以集中精力統戰搞亂台灣
所以香港同台灣既利益係完全一致

美國人當香港係棋子
英國人、日本人只有道義上既支持
但台灣人，佢地冇得唔理香港，因為唇亡齒寒

唔該各位如果識台灣人
落力同佢地講件事，再拜託佢地一定要支持民進黨
上次我地要頭盔，話都無咁快台灣就捐左一堆電單車頭盔
我敢寫包單，如果香港被逼要打仗
台灣民間一定出錢、出力、出志願軍幫拖抗共

唔該大家係宣傳上重視我地最好既朋友！

推

都出錢出力，洗撚宣傳？

我地更加要落力宣傳啦
而家香港有機會演變成打仗
你想唔想當過兵既人黎幫拖？

台灣

Push

我有個網上識既台灣人 問我地缺咩就捐咩

我地要加強宣傳
令到更多台灣人支持香港同埋支持台獨

有無人可以問下 過左台灣個幾十個義士宜家點

缺exposure
唔該求下佢有機會就向親戚朋友講下咩事
同埋負面宣傳下中國

我覺得呢個方向，值得擺多d 時間落去

其實我覺得可以將
721 元朗恐怖龑襲撃，澳洲中國留學暴徙，630 廢老打議員
同義和圑亂殺洋人拉埋來講

Spin全球關注

大家有冇諗過係台灣報紙賣廣告

將最近發生既事件既影片

仲有中國
不過唔好叫佢地捐嘢嚟
叫佢地喺上面搞就得

識台灣人，佢地年輕果輩係黃絲黎
但台灣既問題係，太太太太多廢老藍絲，一聽到發大財就理道理都唔聽，只盲撐
佢地既廢老問題係人數同嚴重性上都比香港既強

蔡英文要選，香港人一定要出黎遊行表態

同意。支持蔡英文坐多四年

中國有防火牆比較難做
但都值得試下
尖沙咀同其他遊客區好好玩的

中共今日把口收一收皮
明顯係顧忌台灣

同台灣人講錢 笑撚死我咩

台灣其實重慘，媒體無乜點報香港發生咩事，我落吧啲人知我係香港人，問我香港而家點情況，後生一輩係比較關心，問我有無去遊行，我話我咁多次都有去，佢地全部第一個反應問我唔止一次遊行咩？而主要討論白衣人打人，但無人知白衣人係咩背景點解會出來打人

push

同佢地講係中共指使既黑社會 佢地就明
因為國民黨以前都做過呢類仆街野

推
義士唔係condom

人哋出錢出力你都宣傳下講句多謝，係禮貌

求攬炒巴打加強攻勢！或者大家提供文宣方向！

識一堆台灣人, 後生既就算唔支持蔡英文都唔會支持韓國魚
佢地睇韓國魚同我地睇689 何君堯差唔多

事實的確係咁

contact吓果邊啲大台，果邊係有大台的

完全感受到，情況惡劣過香港好多，可能台灣真係窮咗好耐，偏遠地方更加無乜發展，覺得錢大過一切

你講得部份正確
但唔好唔記得台灣有國民黨
佢自己內政都都未搞得掂
又就黎選總統
求人不如求已，佢地幫我地當額外獎勵

喺中國放火，燒佢後躝

其實佢地支持台獨就等於支持香港
原因自己諗下

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

反而想台灣快啲振興到經濟 變成大國之一

後生一輩之後聽我一五一十講晒當然明，佢地係話原來好多媒體無報導，只報有示威者衝擊，香港好亂。老一輩唔撚使講，一句已經屌埋嚟話香港年青人唔知足，倒亂香港！

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

下次舉旗舉埋台灣旗諗唔諗得過?隔離可以舉埋「感謝台灣」俾傳媒知唔係想求救而係多謝佢哋

支持蔡英文

push
台灣人！！！！

起馬要多句多謝先

我地需要係台灣大力宣傳
我地要同國台辦攬炒

今日香港明日台灣

屌台灣人撚有錢咩

積少成多呀

【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

日久見人心

台灣恩情一生不忘

有班打機識嘅台灣朋友
發現同我同輩(20~27歲左右)嘅台灣年青人好多屋企長輩係深藍 盲撐個種
但係長輩越係深藍 班後生嘅就越後物質主義
佢地老一輩（內戰去台灣個批）受黨國教育影響好深 個種影響滲透下一代（50-60歲個批）
由反送中運動開始 我班台灣朋友一路有主動關心香港情況
大家互相勉勵個種感覺真係好warm
佢地好多都特登去西門町幫手 見到有人撕會出聲

雖然大家都被中共打壓很好慘
但台灣人真係好熱心 大家都好想依場運動贏

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

但台灣本身民生經濟都唔算好
商家立場....

可以一試嘅
期望唔好過大

btw 有無人知啲台灣頭盔去咗邊？？？

後生一代都好抗拒大陸，知道主流媒體信唔過，會自己上網睇新聞，但老一輩情況慘過香港好多，直頭當中國大陸神咁拜，我差啲以為自己返撚咗大陸！

香港台灣一齊成為聯邦有冇得諗?

佢捐 裝備過黎
過到海關 ………?…?…

我係前線都未必聯想到你個意思
更何況一般人

同台灣人求助
要好撚多豬嘴

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 全港大罷工 7區集會

我識得有個台灣朋友好關心香港，但係佢話好多台灣人都覺得中共唔會咁樣對台灣

今日香港 明日台灣

你同我講豬嘴過唔到海關

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

Taiwan no1

好老實，香港已經死咗
捱落下只係可以希望以後生活無咁辛苦
依家就算同共產黨攬炒都唔會比佢收返臺灣
就係要鬥氣

up

其實見唔少台灣Facebook page都有講下咩事

台灣人是我們唯一戰友

要日日講天天講 時時刻刻講

其實台灣嘅情況無我地想像中咁好，係無錯我地有係台灣做咗好多嘢，例如好似攬炒巴個登報行動，甚至係蔡英文啊台灣KOL都有講到香港發生嘅嘢，真正有影響到嘅其實只有後生嗰班，有一堆人係國民黨死忠，佢地係可以比香港嗰班深藍更深，佢地一打開電視就係中天，一旦俾喝民黨洗咗腦就基本上無救，佢地係會認為國民黨所講所支持嘅就係真理，你望下韓國喻就明。再者台灣嘅人均收入其實好低，到依家都無月入30k台幣(around 7500港幣)嘅人大把，所以唔好打算依靠台灣人捐錢。最後我係有少少對唔攬炒巴，台灣其實無咩人係會睇報紙，一間7仔都唔知入到10份報紙。所以我地只可以透過唔同嘅渠道話俾台灣人知咪撚信國民黨、韓國喻、一國兩制同發大財。

利申:台灣讀緊書

又出錢？想老屈外國勢力金錢支持？

光復香港，時代革命

Korea fish好撚硬膠 成日都口講發大財 有次質詢 黃婕議員問佢實際政策 佢係答唔出 淨係講目標係發大財 議員忍唔住講左句天啊加大反白眼 然後下次質詢議員特登唔問佢 全部問晒啲局長 副市長 事後議員話 我已經知道分機號碼 就唔駛再打去總機啦
2020如果最後佢做到總統 我真係會R爆頭

已經有好多臺灣人落咗場，呢個月周不時聽到臺灣口音國語。

佢支持收留義士 但唔知有咩可以幫到手

我想去當兵多過佢地黎打
自己既土地呀 保衛家園呀

咁某程度上係佢地懶，fb like 幾個香港KOL, 立場新聞都得啦。
我都like 台灣嘅民報，不禮貌鄉民團同其他台獨kol 啦

佢父母係韓粉 佢而家仲頭痛緊
已經叫佢整下長輩圖 同幫佢父母追蹤中立媒體，unfo紅媒

推！！！！！

仲有雞排妹日日講

有個台灣youtuber叫眼球中央電視台 佢呢兩個月都有啲片有講香港發生咩事 俾啲台灣人知道一國兩制有幾伏

我地一輸 佢地好快都變第二個香港

去到台灣班義士睇唔睇到連登
個腦得佢地訓緊街食緊二手飯ge畫面

推！！要港台連線

靠一個淨係識做愛同強姦既國家

搵館長
第一步開始 慢慢做

仲有亂倫

難聽d講句
台灣要實際幫香港的話（我指提供軍備、民兵果類）
佢話唔到事
因為一定要美帝默許

台灣人有愛

ptt點申請acc?

民間自發咪得

五大訴求!
光復香港 時代革命!

點幫拖呀 唔撚屌政府即刻唔撚俾班友入境啦

講得啱，其實單靠香港係唔夠打
要造成全球圍堵中共先有機會

新疆，香港，台灣
要俾著力點國際社會先得

香港人不缺錢

台灣飛香港來回都係半日
佢哋飛過嚟幫拖都話唔頂

要火燒中共後花園

對

Pish

仲有以色列...

Sbt

晒氣 武器未送到就比人扣起晒
求台灣比個小地方移民仲實在

係中共眼中無分別
美帝都唔覺得可以
一樣要美帝默許

台灣朋友都好關心我們

有道理，推

同意

佢後花園係用鐵柵圍住咗
而家佢想圍多塊地應該聯合所有鄰居打佢

去ptt文宣？
會唔會reach唔到大部份台灣人

光復香港 時代革命

台灣冇錢

台仔就算啦睇下幾多人捧泡菜瑜

pish 點可以漏左佢！

一定要圍毆中共

你on9?

要幫返台灣 唔好俾共狗入侵
將我哋哩邊嘅事好好話俾台灣人知

啱呀
台灣只要仲保住民主
對香港點都有好處
根本互惠互利

捧嗰班大部份都係廢老 香港夠有大把廢老撐警啦

罷工

台灣~~~~

Push push

台灣都幾窮
叫人地捐下二手物資都ok嘅
唔好太強人所難

其實台灣實際上有咩可以幫到我地?（我真係唔識，求教）

你叫過教官過嚟軍訓好過啦 錢香港人大撚把

嗰個國家係香港啊！！！
台灣咁窮，隨時將來要香港人出錢支持台灣抗共

黃婕

好岩喎

Taiwan no.1

叫佢地睇台視新聞，
日日都有報

光復香港！
時代革命！

有道理

唔想台灣落入中共手中

幫小英連任

香港同台灣既商家都係親共
唔親共邊度同到大陸做生意

有啲嘢冇得成日好揚咁講，如果真係全數收留，又唱通街，蔡英文都會受唔少國內壓力/批評

其實上次蘋果大肆報導已經可能對義士不利

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

盡晒力，喺台灣嗰邊上晒各大媒體、電視頭版、報導

而香港傳媒就唔太報導，大家又唔自己share，我都無辦法

向為香港人保存了《南京條約》的臺灣人致謝

我們是一群香港人，有幸通過文字在本報章向臺灣人表達感激之情，希望各位不會介意花點時間閱讀。

今天我們之所以有緣以文相會，緣於 1842 年清國與英國所簽訂的南京條約。後來清朝滅亡，南京條約的正本，就由臺灣人繼承至今。正如臺灣前民選總統李登輝先生曾經指出，在法理上，如果英國想要把香港歸還，那合法的繼承者，自然就是南京條約的繼承者。

對，你們臺灣人著實掌握了南京條約這條香港命運的根源，你們讓它靜靜的保存在臺灣。你們沒有因此向我們要求任何東西，沒有命令我們做任何事，細心而莊嚴地為香港人保管這重要的歷史文件。雖然你們不妄談功勞恩德，但我們反而感受到臺灣人尊重香港人對香港的主權。

相比之下，中國政府為了奪取香港，無所不用其極，包括：把我們從聯合國殖民地名單除名，繼而失去國際自決權利；派間諜組織滲透香港製造內戰；不惜威脅毀滅香港逼迫英國交出香港主權與治權，最終成功威迫英國簽下「中英聯合聲明」，把與中共政權毫無歷史交集的香港交給了北京政府手上。

香港淪陷自此開始。不公平的選舉制度讓議會失去代議功能；他們連年濫用基本法「解釋權」，直接干擾香港的立法和司法制度，破壞香港法治；他們每年單向決定從中國向香港殖民五萬人，消耗香港的公共資源幾至極限；他們不斷羞辱港人，更恐嚇以武力鎮壓，或斷水斷糧斷能源；我們曾經引以為傲的皇家警察，也被他們洗腦成只懂得無差別開槍的軍隊。他們肆意綁架奉公守法的香港市民；不斷的清洗我們的文化、語言、文明與歷史，不斷竭力奪走我們的自由。

中國政府既不尊重《南京條約》，也不尊重《中英聯合聲明》，正如英國外交及聯邦事務大臣 Philip Anthony Hammond 指出，中國已經嚴重違犯了《中英聯合聲明》的莊嚴承諾。

由中國外交部發言人聲稱「中英聯合聲明作為一個歷史文件，不具有任何現實意義，對中國中央政府政府對香港特區的管理也不具備任何約束力」，便可見中國政府的態度與尊重契約精神的臺灣完全對立，他們從不打算尊重與遵守任何承諾，相反卻會單方面以協議約束他人。香港人曾經以世界文明標準天真相信中國政府會信守承諾，結果現在整個香港也得付出沉重的代價。

今天我們僅能以自身為事例，告訴臺灣人與文明世界的所有人，不要相信中國政府的任何承諾，不要相信他們簽署的任何協議。不論《南京條約》與《中英聯合聲明》，對他們而言都只是欺世的廢紙。他們會不斷以承諾欺騙更多人，建立更巨大的霸權 —— 你們必須當心。

我們無以答謝臺灣人對香港的尊重及關懷，但求在此略述港人慘痛的教訓，希望臺灣朋友接納港人勸諫，引以為戒。

我們祝福臺灣人能好好保衛你們的國家，把你們的民主、自由承傳下去。假如香港人以死相搏，浴血奮戰而敗，我們希冀台灣會與文明世界的所有人一起挺身而出，重光香港。

大家自己強身健體 學下簡單槍械 冇原因

台灣有很多人關心香港
但不知可以怎麼幫
有沒有什麼具體的建議可以讓台灣人實行？

甚至已經有聽到台灣勇武的朋友說想上前線

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有道理
檔
當助攻小英打韓狗都好

搵佢地開軍訓夏令營啦...

就算佢地要防SPY, 剩係教基本野都好有用

I MEAN 強身健體

台灣人有出黎香港撐 你見唔見到

台灣人有心無力，都是被打壓的對象。

已經做咗

我盡晒力，喺台灣嗰邊上晒各大媒體、電視頭版、報導

而香港傳媒就唔太報導，大家又唔自己share，我都無辦法

向為香港人保存了《南京條約》的臺灣人致謝

我們是一群香港人，有幸通過文字在本報章向臺灣人表達感激之情，希望各位不會介意花點時間閱讀。

今天我們之所以有緣以文相會，緣於 1842 年清國與英國所簽訂的南京條約。後來清朝滅亡，南京條約的正本，就由臺灣人繼承至今。正如臺灣前民選總統李登輝先生曾經指出，在法理上，如果英國想要把香港歸還，那合法的繼承者，自然就是南京條約的繼承者。

對，你們臺灣人著實掌握了南京條約這條香港命運的根源，你們讓它靜靜的保存在臺灣。你們沒有因此向我們要求任何東西，沒有命令我們做任何事，細心而莊嚴地為香港人保管這重要的歷史文件。雖然你們不妄談功勞恩德，但我們反而感受到臺灣人尊重香港人對香港的主權。

相比之下，中國政府為了奪取香港，無所不用其極，包括：把我們從聯合國殖民地名單除名，繼而失去國際自決權利；派間諜組織滲透香港製造內戰；不惜威脅毀滅香港逼迫英國交出香港主權與治權，最終成功威迫英國簽下「中英聯合聲明」，把與中共政權毫無歷史交集的香港交給了北京政府手上。

香港淪陷自此開始。不公平的選舉制度讓議會失去代議功能；他們連年濫用基本法「解釋權」，直接干擾香港的立法和司法制度，破壞香港法治；他們每年單向決定從中國向香港殖民五萬人，消耗香港的公共資源幾至極限；他們不斷羞辱港人，更恐嚇以武力鎮壓，或斷水斷糧斷能源；我們曾經引以為傲的皇家警察，也被他們洗腦成只懂得無差別開槍的軍隊。他們肆意綁架奉公守法的香港市民；不斷的清洗我們的文化、語言、文明與歷史，不斷竭力奪走我們的自由。

中國政府既不尊重《南京條約》，也不尊重《中英聯合聲明》，正如英國外交及聯邦事務大臣 Philip Anthony Hammond 指出，中國已經嚴重違犯了《中英聯合聲明》的莊嚴承諾。

由中國外交部發言人聲稱「中英聯合聲明作為一個歷史文件，不具有任何現實意義，對中國中央政府政府對香港特區的管理也不具備任何約束力」，便可見中國政府的態度與尊重契約精神的臺灣完全對立，他們從不打算尊重與遵守任何承諾，相反卻會單方面以協議約束他人。香港人曾經以世界文明標準天真相信中國政府會信守承諾，結果現在整個香港也得付出沉重的代價。

今天我們僅能以自身為事例，告訴臺灣人與文明世界的所有人，不要相信中國政府的任何承諾，不要相信他們簽署的任何協議。不論《南京條約》與《中英聯合聲明》，對他們而言都只是欺世的廢紙。他們會不斷以承諾欺騙更多人，建立更巨大的霸權 —— 你們必須當心。

我們無以答謝臺灣人對香港的尊重及關懷，但求在此略述港人慘痛的教訓，希望臺灣朋友接納港人勸諫，引以為戒。

我們祝福臺灣人能好好保衛你們的國家，把你們的民主、自由承傳下去。假如香港人以死相搏，浴血奮戰而敗，我們希冀台灣會與文明世界的所有人一起挺身而出，重光香港。

一個弱但堅定既盟友
比一個強但不忠既花生友
有用千萬倍

我住台灣的，新聞冇提過，無台灣人知，可能要低調，費事比中共吠。

人在高雄，用過airdrop做文宣，但無人開只係成功過一個人

攬炒巴，唔該煲大721事件
話中共指派白衫打人
造成現代義和團事件

總之我地要全方位幫蔡英文助選

其實佢地仲窮過你
出錢真係唔洗諗
好多連 台灣都未離開過

係都係越南，菲律賓前者大家同一個祖先，後者緊密聯繫唔洗講啦

覺得真係唔好期望人地會出錢出力幫你
身邊好多台灣人根本就無大家諗到咁在乎香港嘅生死
佢地最多只會屌7韓國喻
講到支援香港喎，真係唔會多

講真，我同條team handle咁多戰線...有心做，就要企出黎帶領，唔好等人

1. 幫民進黨助選，非常重要
2. 捐錢去反送中支援基金（何韻詩果個，救被捕/受傷示威者）
3. 有時間既話可以過黎前線，有護照港府奈你唔何

我同條team已經撐得好辛苦
我地唔係大台

我識嗰啲臺灣人都係藍利申:年紀大，支持臺灣快啲回歸中國懷抱

中華民國萬歲

sorry借個位
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

有呀
我成日發夢撞到台灣人

所以我地更加要加大火力呀
台灣人同香港人要一齊反中！

支持小英

連登聯署感謝台灣啦

下次拎啲口罩，都係大量要

8.5 全民三罷

借位
請幫手report page, 內含義士資料

請全力幫民進黨助選
有閒錢可以捐比何韻詩 但最緊要係蔡英文贏

請全力幫民進黨助選
要全台灣都知道中共醜惡

例如：
中共721指使黑社會係元朗亂打人，傷者包括孕婦

唔知義士果邊點

港台係手足，係兄弟

人哋仲會派警察幫我地守連儂牆

明白 我會做多步
各位加油

出錢出物資都會，但志願軍我諗未必得
幫推

我有興趣
開個gp搞？

台灣啲傳媒...
一日到黑都係啲垃圾料做新聞

我係ig有宣傳 識十個八合台灣人

*個

Pushhhhhh

出兵啦屌

將來台灣朋友有需要 必定會支持

唔洗幫太多，佢地只要守好台灣就夠

館長？

佢FB都有講香港

agree

民進黨要贏呀！ 輸左亞洲區華人都冚家產
下年選舉都要出力撐佢地抗共！

唇亡齒寒 係就係咁講
但當台灣人fg 月入連22k台幣都冇 經濟處於高不成低不就既情況下
經濟上支援幫助認真唔太大 同埋人地揾22k都唔好意思問佢地捐啦
香港人日日掛住番工 有的只剩下錢
經濟資金上問番我地拎絕對冇問題
關鍵係冇咁既決心豁出去

點會無報呀?個個台都日日報喎 除左中天(紅媒)之外

利申：住台灣

而家講到出錢出力
如果你話精神上既支持我會同意你

台灣幫到你啲咩？ 重視你？
台政府夠膽出面幫手幫口 旅行警示一出
佢年年唔見幾百億

幾百億代表咩？ 代表成個政棍 總統 吸少幾多黑金？
台灣仲撚黑暗 每次換政黨 都只係換一班人吸金

關鍵時刻 雖然有水份 但有keep住update香港

錢香港唔缺
反而係要台灣幫拖將中共港共d醜事spread 開去

港台連線

痴到台灣 美國都可能幫拖隊爆中國
台灣可唔可以幫下我地
呢個方向有無得諗？

出兵

禁錯制負皮左Sor

個情況真係好似三國
吳唔幫蜀既話，遲早都會比魏吞併埋

敵人既敵人
朋友

台灣獨立咪浪費中共資源囉
如果無錢無力
投張票都得啦掛？

咁當然最好就過埋黎train下香港既前線

出盡奶力宣傳
所有台灣朋友都極重視我地今次發生呢件事
大家放心台灣人真係好撐我地

可唔可以係台灣落廣告?

已經send咗好多圖同msg俾台灣朋友知 請佢地廣傳

我覺得係台灣嘅幾十名義士一直幫緊手做文宣

We connect

其實我地唔缺錢
係缺人

圖文作家 爵爵與貓叔 一直都有以圖文形式去宣傳香港的事，希望大家多多支持佢地

Connect 台灣中華民國！

你係咪太一廂情願呢? 台灣的確係同香港一樣不斷受打壓, 但台灣背後有美國佬撐住, 大陸亦9成9唔會以武力收復台灣, 退一萬步, 就算台灣而家肯接受一國兩際, 由開始傾到實行無二三十年準備功夫根本無可能達成, 所以台灣根本就無香港現時面對五十年限期嘅逼切性, 就算香港淪陷亦唔會對台灣產生短期而重大嘅威脅.

而台灣始終係一個政權, 內部亦充滿政治鬥爭, 藍綠鬥爭中香港只會係一個互相角力嘅一個政治偽命題, 官方口頭上表態抽下水已經係極限, 出志願軍呢D揦屎上身嘅事絕對無可能, 記住台灣自身經濟比任何政治議題更重要. 再講得白D, 而家台灣嘅取態就係一直維持兩岸政治現狀, 不統不獨, 繼續係中美角力之間撈油水, 絕對唔會咁ON9為香港打爛自己飯碗.

莫講話台灣唔會冒風險出手支援香港, 事實上台灣亦係無能為力. 何況不論經濟傳媒政黨, 大陸係台灣各層面嘅滲透一D都唔會比香港少, 而台灣係國際上嘅影響力仲細過香港, 動武就更加無可能...

幻想係美麗, 政治係殘酷嘅, 弱國無外交, 台灣肯定唔係敵人, 但亦唔會係生死之交, 自己香港自己救, 唔好將希望集中係一隻雞蛋到, 文宣不分國界, 各國回應係真情又好係假意都好, 歐美英日...呢D都係有影響力嘅大國, 千祈唔好set limit俾自己.

前題係香港人都要付出咗先 如當兵

我希望無消息就已經係好消息

唇亡齒寒

G持

唔好舉旗

呢個真

Connect埋台灣

好少人舉民國旗

阿共仔欸陰謀

佢明顯係啦

台灣國際影響力同地位
都唔夠英國大
點解唔揾英國？

對遍地開花

你估台灣唔想幫咩，冇錢嘛

多謝你地 辛苦晒

台灣: 你估香港唔想幫咩, 冇民主呀嘛
屌兩個地方
如此相似
卻又如此不同

台灣大L把韓粉, 而家小英又爆單走私煙比哂黑材料對家

反而好奇當初G20點解日本會幫鬧鄰國
畢竟佢地冇義務又唔似同台灣咁有邦交
又唔似台灣咁香港死下一個會燒到佢地
我地對日本有過咩貢獻/恩情？
台灣就話311捐最多所以日本先對佢咁好
呢樣反而令我百思不得其解
如果要向外國求助 不妨試試向日本請求先

我仲記得有個日本妹好落力講香港事件
好想親口答謝佢

推！

下次出埋清天白日旗囉

已有啦

此恩必報

亦希望大家好好對待友善的台灣朋友，當佢地家人一樣咁友善，互相支持

中華民國才是親生呀媽 合約都在呢

可唔可以叫台灣人delete佢地屋企既中天台

推

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

香港一國兩制唔收得皮（表面上
中共唔出得解放軍都係因為台灣

台式長輩圖？

ptt gossiping 都成日有香港post

最重要係臺灣民眾向政府施壓 宜家義士喺嗰邊visa就嚟過期仲係未有政治庇護

其實係 香港一仆街 下一位就係台灣 其實台灣紅媒情況都好撚勁 只可以話中共滲透力真係好強 咁既情況下 只可以期待台灣人覺醒

其實忍得幾耐
一個唔好意思黎緊入冬個個厚衫冇得拉時忍唔住出咗
2020年中華民國總統大選：2020年1月11日

台灣人當過兵，軍事知識好重要，香港係冇

所以幫小英助選都係光復香港任務之一
（當然唔係首要

不過台灣啲兵役
（但點都好過冇嘅

其實發起台灣幫手捐物資係有用，有心連心既感覺，扣連大家

推

台灣都睇乜嘢人。好多上年紀嘅咪又係藍營支持者甚至統一撚，要爭取受教育嘅中產同後生仔支持

雖然我唔係香港人，但我都盡量同台灣同學宣傳，而且叫佢哋咪撚投韓國瑜。

喺FB應該都分享到朋友覺得我煩。

以前成日笑 台灣最美麗的風景是人
但當佢地知道香港物資開始短缺
佢地短短幾日幫我地籌左成足足二百個頭盔 真心多謝同感激

台灣都俾大陸喺國際上打壓
未必會幫到出面
只係希望台灣見到香港
前車可鑑

急需麻包袋

台灣 是國家

光復香港 時代革命！

香港台灣國同心大遊行

豬嘴plz

我無嘢講

係外國讀緊書, 呢邊D台灣人都好支持我地, 希望大家唔好忘記佢地

有得諗

Agger. 海外文宣都係要做。但講真全世界都只係食緊香港花生。要佢地幫拖無可能。
台灣就唔同。

今日香港，明日台灣

字眼唔洗咁露骨 帶到個意思共狗都會驚

台灣朋友

港台先係一家人，強國唔係

推！
對都蛋蛋升級，要缺豬咀啊